屋企地址比人攞左去借財仔點搞好？

事源十年前我老豆既蝗國親戚個孫落左黎香港讀 為左申請書簿津貼 我老母懶好心比左屋企個地址佢
點知個親戚個仔 姐係個孫個老豆 唔知點解去借撚左財仔 仲要用撚左我屋企個地址
有冇人可以教我點拆

自推

無此人 ＆ 報狗

咁班財仔唔理佢地？

借個個又唔係你
你唔洗理佢地
一蚊都唔洗幫班撚樣還
如果淋紅油 你報警

報左狗
屋企所有人都唔諗住幫手還 仲要以後都唔幫佢地

你捉哂佢地上屋企對質再報狗

借個條友個老母話搵唔到佢喎

問咁多做乜 報警先啦
盜用地址 同 俾人搔擾
報埋個孫 同蝗國親戚出嚟
一上嚟/電話搔擾 搞事就報警
十次八次之後嫌你煩佢地就會郁手

遲下班賤種求情 你屋企人有機會心軟
樓主睇實屋企啲錢啦

個孫同親戚依家係大陸

家姐睇實緊

呢啲人既心態好肉酸㗎
你幫咗佢一次
就會無限次搵你幫、道德綁架你

真心仆街黎

你試左未

大陸人就係咁乞衣
就算呢啲人係香港住返幾十年性格永遠都係賤格

無此人 打算聽日去屋邨辦事處搞
報左

最仆街係十年前比個地址佢 佢記撚到呢幾年再用我屋企地址 垃圾

有冇佢名、相 地址電話
擺佢上連登搞返佢啦
呢啲賤種狗唔教訓下都唔識收手

得名咋 同埋佢都唔上連登

好易，就係無依個人係到住。